人走左 ，會唔會又打記者發洩

full gear人齊你先話走 唔俾走！
打！打！打！

留意大型搜捕勿輕敵, 注意清潔同個人衞生